紅的失控衝九龍灣油站 卡喺行人隧道頂

【16:45更新】紅的沿九龍灣宏展街行駛，疑轉入油站入氣時失控

九龍灣下午發生驚險車禍！事發於下午約3時半，一部紅的沿九龍灣宏展街行駛，當駛至近MegaBox的中國石化油站附近，疑紅的準備轉入油站入氣，其間突然失控，撞毀油站入口的指示牌後，直衝向外面一條行人隧道，在撞毀鐵欄後，疑整架紅的飛起並卡在行人隧道頂的鐵欄，過程相當驚險，目前仍懸空在行人隧道上。69歲姓李的士司機一度被困，要由到場的消防員將他救出，他頭及胸口受傷，由救護車送往聯合醫院治理。

據途經現場的目擊者胡先生直言：「好驚訝！好似拍戲咁！」因他剛從附近一間戲院睇戲後離開，隨即看到如此震撼的畫面，令他大感驚訝。據他估計，的士衝過油站其間，一度撞毀油站的膠指示牌，幸而未有直衝入油站心臟地帶，否則後果不堪設想。胡先生笑言，的士穿過油站飛到行人隧道頂，未有直插入隧道內，加上相當亦有行人途經，真是不幸中的大幸。

由於意外現場就在油站附近，消防擔心會發生炸爆或火警事故，遂拉喉以作戒備。此外，的士懸掛的位置相當棘手，警方現時將行人隧道及行人路封閉，正研究如何將的士吊回地面。

dc9

都幾難做到

新馬路三寶 的士狗 狗巴 休班警

正常都撞爛鐵欄直插隧道, 點可以騎到上去?

硬幣導致感應器嘅磁通量改變
有冇phy佬解釋到

係都小巴多過九巴啦

成日沖燈屌人